知唔知你地點解會輸比MK仔

每個男人起女人心目中都有一個不同嘅好感係數
好感 = k *n , k 是好感係數, n 是你為女神做了多少件好事

對女人來講, k嘅值如下:
天撚靚仔 : k = 100
打扮靚仔 : k = 10
MK型男 : k = 8
MK 仔 : k = 5
毒撚 : k = 0.5
毒男十字全中: k = - 50

例子:
如果天然靚仔做一件好事, 女神好感值為: 100*1 = 100
打扮靚仔做一件好事, 女神好感值為: 10*1 = 10
MK 型男做一件好事, 女神好感值為: 8*1 = 8
毒撚做一件好事, 女神好感值為: 0.5* 1 = 0.5
即係如果打扮靚子 想起女神心目中嘅地位高過天然靚仔, 佢就要為女神做11件好事先得
如果MK型男想起女神心目中嘅地位高過天然靚仔, 佢就要為女神做13件好事得
如果毒撚 想打敗MK仔起女神心目中嘅地位, 佢就要 做 5/0.5 = 10 件好事先得
如果毒男十字全中,你點做都比女神睇唔起, 反而越做越反感
情況就好似片中13:25 - 14:00嘅片段咁 :

算啦好無啊？要計你自己慢慢番屋企計啦

只係解釋

好撚無聊
無人想理鳩你
自己返屋企計撚飽佢

幫你地解釋窩, 咁都有問題

你入面條數式根本解釋唔到D現象出來, 你解釋左D咩現象

你條式根本亂鳩作, 呢啲式我作100條都得啦

樓主真係好毒 應該係讀engine嘅死毒撚嚟

你讀ENGINE 諗唔諗到呢啲式出來呀

都唔知up乜

毒到要將某啲嘢公式化 真係好毒

高汁

好認真咁解釋阿媽係女人

你唔見你解釋到

一個字，形象既問題唔係樣，唔係錢，唔係性格，係俾人既第一印象

天真, 形象 同樣 有一個好大嘅關聯

連登幾撚時有毒撚呀
成個forum 都係mk仔啦宜家

係, 巴打中好肯

可以睇到有幾多MK仔

咩叫做毒男十字全中

一睇就知小學雞
毒男十字真言:窮肥毒柒醜, 矮鈍悶靜臭

Sorry 我真係第一次聽

好耐架窩

我淨係知你點解輸

點解

無腹肌

我天然靚仔, 洗要腹肌

搞咁多野做乜7
直接話女人鐘意mk仔多過毒撚咪得囉

人類史夠耐，你係咪要背曬佢先叫唔係小學雞

天撚靚仔

點解太陽叫太陽？？？？

唔係, 如果你係靚仔毒撚就會完勝MK仔

一個po冇人理你又開另一個

冇人聽過你啲乜柒毒男十字阿

過主啦柒頭

誰是垃圾,誰拾得我難過, 分一點目贈我

nono
50%錢
50%樣

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

笑了, 錢係重要, 但起求偶入面樣比錢更重要。
兩個一齊嘅目的根本就係為繁殖, 繁殖目的根本就係為左產生更好嘅基因
所以君不見城中富婆,最後包仔都係要啲高大靚仔

你就係毒不可耐

冇人想知啊
我專情毒撚既

我知, 專情靚仔毒撚麻

算把啦你😊 咪係到無料扮四條啦
上次個post到叫你醒幾招過我，講撚到1999咁
收皮啦....☺️ 訓覺la你☺️

屌你,當時唔知你係大陸仔先肯同你講野

因為我毒撚比唔起錢搵ptgf
所以我輸比mk仔

講呀媽係女人架野 整條公式出黎仲自我感覺良好
當自己係科學家定數學家 ？

幽默呢d野

屌你老母 哂我時間入黎屌7你

條友小學雞黎😊
好慘啊佢個post已經好多負皮，我幫佢求求情
大家唔好再屌佢啦😞

講咁多廢話
一句your face your fate咪得

你咩都冇做, 女神會對你有好感?

Mk仔都係人
不過mk仔做到一般人做唔到既野
所以佢係mk仔

黃子華同樣將生常生活野公式化 但成件事同樓主差幾十萬皮

有咩好計丫 算鳩柒數啦on9理論

有冇睇我另一個實例POST
只要你係靚仔毒撚 ,D MK仔根本冇行

好大既毒氣呀

其實我都仲未完整PROVE 晒出來
PROOF:
假設MK仔同毒撚同時間追女神
對女神來講雙方嘅好感係數為:5 及0.5
再假設女神應承做你男友嘅好感為X
因為大家都想追到女神,所以大家都會出盡飲奶力
即係雙方都為不斷為女神付出
由於每個人好難在相同時間內為女神做更多事情

=> 在相同時間內, 毒撚和MK仔為女神做嘅事情嘅數目近乎一樣
=> 毒撚每做一件好事, MK仔都同樣會為女神做一件好事
=> MK仔會先達到女神應承做你嘅好感度 (因為 X/5 < X/0.5)
=> 在相同時間內, 毒撚一定輸比MK仔

會唔會係咁呀

樓主好毒

同埋我個完整PROOF先啦
PROOF:
假設MK仔同毒撚同時間追女神
對女神來講雙方嘅好感係數為:5 及0.5
再假設女神應承做你男友嘅好感為X
因為大家都想追到女神,所以大家都會出盡飲奶力
即係雙方都為不斷為女神付出
由於每個人好難在相同時間內為女神做更多事情

=> 在相同時間內, 毒撚和MK仔為女神做嘅事情嘅數目近乎一樣
=> 毒撚每做一件好事, MK仔都同樣會為女神做一件好事
=> MK仔會先達到女神應承做你嘅好感度 (因為 X/5 < X/0.5)
=> 在相同時間內, 毒撚一定輸比MK仔

你連點樣將佢MODEL都唔識

你都係塞番你自己入你老母塊閪到啦

你知唔知我條公式可以解釋幾多毒撚同MK生態

浪費左我人生三分鐘

唔差左睇埋個PROOF先
PROOF:
假設MK仔同毒撚同時間追女神
對女神來講雙方嘅好感係數為:5 及0.5
再假設女神應承做你男友嘅好感為X
因為大家都想追到女神,所以大家都會出盡飲奶力
即係雙方都為不斷為女神付出
由於每個人好難在相同時間內為女神做更多事情

=> 在相同時間內, 毒撚和MK仔為女神做嘅事情嘅數目近乎一樣
=> 毒撚每做一件好事, MK仔都同樣會為女神做一件好事
=> MK仔會先達到女神應承做你嘅好感度 (因為 X/5 < X/0.5)
=> 在相同時間內, 毒撚一定輸比MK仔

都有方法既 when n=0 大家打和

勁!
不過MK 仔唔會坐以待斃

不過巴打又再驗證左我條式係啱
因為大家都冇做野, 大家都唔會媾到女神

連登真係好多小學雞 樓主已經係

小學雞會唔會諗到我呢啲野,仲比埋個PROOF
PROOF:
假設MK仔同毒撚同時間追女神
對女神來講雙方嘅好感係數為:5 及0.5
再假設女神應承做你男友嘅好感為X
因為大家都想追到女神,所以大家都會出盡飲奶力
即係雙方都為不斷為女神付出
由於每個人好難在相同時間內為女神做更多事情

=> 在相同時間內, 毒撚和MK仔為女神做嘅事情嘅數目近乎一樣
=> 毒撚每做一件好事, MK仔都同樣會為女神做一件好事
=> MK仔會先達到女神應承做你嘅好感度 (因為 X/5 < X/0.5)
=> 在相同時間內, 毒撚一定輸比MK仔

Jm9

樓主好落力，永不放棄嘅精神真係..........

令到我覺得你好小學雞

洗閪計既咩 不嬲靚仔就有優勢 on99

乖啦仔

照你咁講 毒撚做一年壞事 係-1既 -1*-50 一件即刻超級mk仔

所以西方整撚個火箭出來, 中國果時仲拎支毛筆囉
如果唔係八國聯軍, 人地手握IPHONE, 你地班柒頭到呢家仲係拎緊支毛筆,

柒少陣當幫忙啦仔

我淨係知樓主已經輸左俾mk仔

有冇追POST架

戇鳩仔

陳冠希一直係我偶象, 大家都係靚仔, 點解佢可以食咁多女

其實你只係一個自以為自己係靚仔嘅柒頭

信不信由你, 反正我信了

小學雞，因為你唔係靚仔所以無得好似陳冠希咁食咁多女囉柒頭

傻, 我係有得食唔食渣, 白痴

哇，威威勁勁
小學雞快d去照下鏡先啦
笑撚到我

成陣酸味

你又唔係靚仔我做咩要酸你呢☺️
成日係到自以為靚仔點知女都無得食
真係笑死我

傻仔 假膠po都唔識分

岩，根本冇毒撚

係, 連登根本係MK仔討論區

咁撚靚仔 出黎見下面lor